[桌球] Betfred World Championship 2018

21/4 - 7/5 Betfred World Championship 2018
WhatsApp群組170人左右，歡迎約戰、即場賽事討論、Snooker交流等等